英國男子自製世紀拳賽記者會職員通行證，成功進入並一齊出場

Sneaking backstage at the McGregor vs Mayweather Press conference in London

下次自己都整返張pass先